兩個日本靚女

幫手推唔該 好撚重要
文宣嚴重不足！
908 美領見
[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

冇波不了

第二隻不了

好撚樣衰
送俾我屌都要諗諗

只見到一個

第二個你屌埋我個份

@卡勞

我mean 麻油雞 only

2個都垃圾

石原bb屌打

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

一陣美領見